無人敢說那件事

明明可以磊落地講故事

罪過都不過是愛

偏要被歧視